{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091852",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "온드"
    },
    "text": "山と渓谷がすぐ前にある小さなカフェオンドゥではおいしいコーヒーと手作りグーンお菓子を丁寧に作っています。小さなカフェであるため、売り場の内部空間が狭いことができ、ペット同伴が可能なカフェで、小型ギョンブから大型犬まで入場が可能です。カフェには子犬バイト生があるが、この友達を会いたければインスタグラムでアルバイト生の出勤するかどうかを確認することができます。カフェ前の野外空間ではオプリスィが出来ないのに、愛犬同伴時にはリドゥジュルを必ず着用して訪問してください。店舗前には山水画ペンションの立て札があるため駐車後、山水画ペンションの中に入られたらいいです。メニューは、アメリカーノ、カフェラテ、レモネイド、グレープフルーツ・エイド、ヘーゼルナッツクリームラテ、ポプノなど多様な飲み物が用意されています。愛犬カフェではなく愛犬同伴カフェであるため、多くの子犬お客さんたちを待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンドゥカフェではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、レモネイド、グレープフルーツ・エイド、ヘーゼルナッツクリームラテ、ポプノなど多様な飲み物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェではどのようなお菓子が提供されていますか？",
            "answer": "手作りグーンお菓子が提供されています。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェではペットの入場が可能ですか？",
            "answer": "はい、小型犬から大型犬まで入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェには子犬バイト生がいますか？",
            "answer": "はい、子犬バイト生がいます。"
        },
        {
            "question": "子犬バイト生に会いたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "インスタグラムで子犬バイト生の出勤情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "愛犬同伴時にはリドゥジュルを必ず着用して訪問してください。"
        },
        {
            "question": "カフェ前の野外空間ではオプリスィができないのですか？",
            "answer": "カフェ前の野外空間ではオプリスィができません。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェの駐車場はどこですか？",
            "answer": "オンドゥカフェの駐車場は山水画ペンションの中にあります。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェは愛犬カフェですか？",
            "answer": "オンドゥカフェは愛犬同伴カフェです。"
        },
        {
            "question": "オンドゥカフェではどんなお客さんが待っていますか？",
            "answer": "オンドゥカフェでは多くの子犬お客さんたちを待っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 371
    }
}